如何優雅咁飲冰鎮

仆街啦 一粥麵
我已經冇仔埋身
求埋佢俾飲管都唔俾
仲想我當街出醜

點先可以無飲管又優雅咁飲
保持我淑女形象
Ps a0柒 對面個個係屋企人

你想我點答你

手繪圖示範加文解
有埋片會更開心

有冇人教下我點冰鎮住黎飲
一飲就要拎起
冰鎮意義呢

食左D冰佢再飲埋奶茶啦死廢柴 冰填緊係食左D冰再飲奶啦傻閪

食冰會「咔咔聲」太粗魯
加埋食晒啲冰嘅話 唔洗冰填啦

冰鎮

用匙羹飲

即刻去惠康買飲管

唔好飲

之前先有個post屌同一樣嘢
仲話問個阿姐拎飲筒個阿姐話冇得拎
見撚到都唔撚想去食